前幾日睇uncle drew

想知點解個呀伯drew個打法咁似艾榮
個呀伯係艾榮師傅

係

聽講當年coach K都係比面uncle drew艾榮先入到Duke